ViuTV 讓大家深深進入欣宜心深處《最愛母飯開》十點半首映

睇下會唔會搵機會講肥姐先

好野黎架哈哈哈哈

有聲

而家又重播

一開頭以為播緊小新

mama mia

我知佢好愛佢老母
但唔需要成日提

欣宜

個廣告好長

垃圾小占好無知

邊間魚蛋麵

王林記

係咪黃店
想懲罰

貓貓

好似真係無乜人睇

識打字

附近返工 有食過幾次

有睇🙋

今集好感人

喊死我

好偉大

有冇知呢間係邊?

秋官個icon係咪肌肉少女

呢套嘢最有印像都係小新把聲，其餘真係提唔起興趣睇

平平淡淡日日亦都慣

想花心思於每一餐

她媽的女兒

又抄廣告

屌，真係叫美冴

唔係欣直應該好睇
煮下住家飯

咁掛住個老母咪落去陪佢囉

tom cruise

超低胸
大家j左未？

個屋企好大

又搞阿啤

兵

係咪住東涌 見到飛機升降

今次係菜檔

個阿媽教人煮自己又煮到

接住套野又係煮食

乾撈完先落水？

六七暴動

女兒

兩個細路好正

老母已經老了

整軟餐超有心機

其實都幾好睇，點解冇人講

個新抱對奶奶真係好有心，好難得

景點？

呢個媽媽睇落好和善

梅菜

又唱歌

做乜鳩用把弱智聲做旁白

細路煮

小新黎

下集講老母了

喊

今晚應該會感動人

隻汁好似幾正

來了
曾經問點解秋官唔接放學

秋仔你上嚟

太掛住想見老豆
反而少同阿媽見同影相

正
好過安利

打波

好型

讀俄文

個老母好正

撈蛋殼申請左專利未